# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-16 17:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-29 10:57+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: dcs_radio_menu.py:23
msgid "Persian Gulf Proving Ground hosted by 422d TES."
msgstr "由422d TES主办的波斯湾技术检验和考核地图。"

#: dcs_radio_menu.py:24
msgid "Nevada Test and Training Range hosted by 422d TES."
msgstr "由422d TES主办的内华达测试和训练场地图。"

#: dcs_radio_menu.py:25
msgid "Black Sea Free Roaming Map hosted by 422d TEST."
msgstr "由422d TES主办的黑海公众活动中心地图。"

#: dcs_radio_menu.py:31
msgid "My Position"
msgstr "本机位置坐标"

#: dcs_radio_menu.py:31 dcs_radio_menu.py:32 dcs_radio_menu.py:190
msgid "Nav Link"
msgstr "导航链"

#: dcs_radio_menu.py:32 dcs_radio_menu.py:191
msgid "Nearest Airport"
msgstr "距离本机最近的机场"

#: dcs_radio_menu.py:34 dcs_radio_menu.py:35 dcs_radio_menu.py:185
msgid "Wx Link"
msgstr "气象链"

#: dcs_radio_menu.py:34 dcs_radio_menu.py:186
msgid "Atmosphere Data At My Position"
msgstr "本机位置大气信息"

#: dcs_radio_menu.py:35 dcs_radio_menu.py:187
msgid "D-ATIS From the Nearest Airport"
msgstr "获取最近机场D-ATIS信息"

#: dcs_radio_menu.py:37 dcs_radio_menu.py:194
msgid "Utils Link"
msgstr "后勤链"

#: dcs_radio_menu.py:37 dcs_radio_menu.py:195
msgid "Tankers on Station"
msgstr "在航加油机列表"

#: dcs_radio_menu.py:39 dcs_radio_menu.py:40 dcs_radio_menu.py:42
#: dcs_radio_menu.py:43 dcs_radio_menu.py:44 dcs_radio_menu.py:45
#: dcs_radio_menu.py:198
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: dcs_radio_menu.py:39 dcs_radio_menu.py:40 dcs_radio_menu.py:204
msgid "Language Settings"
msgstr "语言设置"

#: dcs_radio_menu.py:39 dcs_radio_menu.py:205
msgid "Set English as default language"
msgstr "英语，作为显示语言"

#: dcs_radio_menu.py:40 dcs_radio_menu.py:206
msgid "Set Chinese as default language"
msgstr "简体中文，作为显示语言"

#: dcs_radio_menu.py:42 dcs_radio_menu.py:43 dcs_radio_menu.py:44
#: dcs_radio_menu.py:45 dcs_radio_menu.py:208
msgid "System of Measurement"
msgstr "计量单位"

#: dcs_radio_menu.py:42 dcs_radio_menu.py:210
msgid "Metric, always use"
msgstr "公制，总是使用"

#: dcs_radio_menu.py:43 dcs_radio_menu.py:209
msgid "Imperial, always use"
msgstr "英制，总是使用"

#: dcs_radio_menu.py:44 dcs_radio_menu.py:211
msgid "Either, usage depends on aircraft type"
msgstr "度量单位适配飞机型号"

#: dcs_radio_menu.py:45 dcs_radio_menu.py:212
msgid "Metric Plus Imperial, always show me data in both"
msgstr "公制和英制，总是同时显示"

#: dcs_radio_menu.py:47 dcs_radio_menu.py:48 dcs_radio_menu.py:49
#: dcs_radio_menu.py:172
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

#: dcs_radio_menu.py:47 dcs_radio_menu.py:48 dcs_radio_menu.py:49
#: dcs_radio_menu.py:174
msgid "Administrative"
msgstr "规则和须知"

#: dcs_radio_menu.py:47 dcs_radio_menu.py:176
msgid "View Message Of The Day"
msgstr "查看服务器每日信息"

#: dcs_radio_menu.py:48 dcs_radio_menu.py:178
msgid "Rules"
msgstr "服务器规则"

#: dcs_radio_menu.py:49 dcs_radio_menu.py:180
msgid "FAQ"
msgstr "问答"

#: dcs_radio_menu.py:153
msgid ""
"Based on your DCS World client language setting, 422d TES server has "
"automatically set English as your default display language.\n"
"You can always set your preference via in-game radio menu option <F.10 Other>"
msgstr ""
"根据您的DCS World客户端语言，422d TES服务器已经自动将简体中文设置为信息显示语"
"言。\n"
"您可以通过游戏中的无线电菜单<F.10 其他>中的偏好设置选项来改变信息显示语言。"

#: dcs_radio_menu.py:161
msgid ", welcome to "
msgstr "，欢迎来到"

#: dcs_radio_menu.py:162
msgid "Here is your connection info:"
msgstr "以下是你的连接信息："

#: dcs_radio_menu.py:163
msgid "IP Address: "
msgstr "IP地址："

#: dcs_radio_menu.py:164
msgid "UCID: "
msgstr "UCID："

#: dcs_radio_menu.py:166
msgid "Check Radio Menu <F.10 Other> for more information and options."
msgstr "通过游戏中的无线电菜单<F.10 其他>来获取更多服务器和任务的相关信息。"

#: dcs_radio_menu.py:183
msgid "Battle Link"
msgstr "战斗链"

#: dcs_radio_menu.py:199
msgid "Translation Settings"
msgstr "本地化设置"

#: dcs_radio_menu.py:200
msgid "Translate Unit of Measurement"
msgstr "翻译计量单位"

#: dcs_radio_menu.py:201
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: dcs_radio_menu.py:202
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: dcs_radio_menu.py:293
msgid "Calm"
msgstr "无风"

#: dcs_radio_menu.py:293 dcs_radio_menu.py:296 dcs_radio_menu.py:299
#: dcs_radio_menu.py:302
msgid "Wind: "
msgstr "风速："

#: dcs_radio_menu.py:296 dcs_radio_menu.py:302
msgid "kts"
msgstr "节"

#: dcs_radio_menu.py:297 dcs_radio_menu.py:300 dcs_radio_menu.py:303
msgid "Wind Direction: "
msgstr "风向："

#: dcs_radio_menu.py:299 dcs_radio_menu.py:302
msgid "m/s"
msgstr "米每秒"

#: dcs_radio_menu.py:302 dcs_radio_menu.py:321 dcs_radio_menu.py:324
#: dcs_radio_menu.py:325 dcs_radio_menu.py:364
msgid "or"
msgstr "或"

#: dcs_radio_menu.py:307 dcs_radio_menu.py:314 dcs_radio_menu.py:321
msgid "Weather at your Location: "
msgstr "本机位置天气信息："

#: dcs_radio_menu.py:307 dcs_radio_menu.py:314 dcs_radio_menu.py:321
msgid "at"
msgstr "海拔"

#: dcs_radio_menu.py:307 dcs_radio_menu.py:321
msgid "ft"
msgstr "英尺"

#: dcs_radio_menu.py:310 dcs_radio_menu.py:317 dcs_radio_menu.py:324
msgid "OAT: "
msgstr "外部气温："

#: dcs_radio_menu.py:310 dcs_radio_menu.py:324
#, fuzzy
#| msgid "F"
msgid "F"
msgstr "华氏度"

#: dcs_radio_menu.py:311 dcs_radio_menu.py:318
msgid "QNH: "
msgstr "修正海压："

#: dcs_radio_menu.py:311 dcs_radio_menu.py:325
msgid "inHg"
msgstr "英寸汞柱"

#: dcs_radio_menu.py:314 dcs_radio_menu.py:321
msgid "m"
msgstr "米"

#: dcs_radio_menu.py:317 dcs_radio_menu.py:324
#, fuzzy
#| msgid "C"
msgid "C"
msgstr "摄氏度"

#: dcs_radio_menu.py:318 dcs_radio_menu.py:325
msgid "hP"
msgstr "百帕"

#: dcs_radio_menu.py:325
msgid "Pressure: "
msgstr "压强："

#: dcs_radio_menu.py:352 dcs_radio_menu.py:357 dcs_radio_menu.py:363
msgid ". Fly heading "
msgstr "。航向"

#: dcs_radio_menu.py:352 dcs_radio_menu.py:357 dcs_radio_menu.py:363
msgid "Nearest airport is "
msgstr "距离你最近的机场是"

#: dcs_radio_menu.py:353 dcs_radio_menu.py:358 dcs_radio_menu.py:364
msgid " for "
msgstr "，距离"

#: dcs_radio_menu.py:353 dcs_radio_menu.py:364
msgid "nm"
msgstr "海里"

#: dcs_radio_menu.py:358 dcs_radio_menu.py:364
msgid "km"
msgstr "千米"

#: dcs_radio_menu.py:385
msgid "D-ATIS Uplink from "
msgstr "数据链ATIS，来源："

#: dcs_radio_menu.py:386
msgid "Info "
msgstr "气象信息"

#: dcs_radio_menu.py:387
msgid " at "
msgstr " 风速"

#: dcs_radio_menu.py:387
msgid " kts"
msgstr "节"

#: dcs_radio_menu.py:387
msgid "Wind "
msgstr "地面风"

#: dcs_radio_menu.py:387 dcs_radio_menu.py:389
msgid " or "
msgstr "或"

#: dcs_radio_menu.py:388
msgid " mps"
msgstr "米每秒"

#: dcs_radio_menu.py:388
msgid "Temperature "
msgstr "气温"

#: dcs_radio_menu.py:389
msgid "Altimeter "
msgstr "修正海压"

#: dcs_radio_menu.py:390
msgid " End"
msgstr "结束"

#: dcs_radio_menu.py:390
msgid " in use"
msgstr "跑道起降"

#: dcs_radio_menu.py:390
msgid "Information "
msgstr "信息"

#: dcs_radio_menu.py:390
msgid "Runway "
msgstr "使用"

#: dcs_radio_menu.py:393
msgid "D-ATIS download failed. No available D-ATIS from nearest station."
msgstr "D-ATIS获取失败。附近台站没有可用的D-ATIS信息。"

#: dcs_radio_menu.py:398
msgid "Tanker Unit(s) on Station: "
msgstr "所有在航加油机："

#: dcs_radio_menu.py:411
msgid " at Angel "
msgstr "飞行高度"

#: dcs_radio_menu.py:411
msgid "Track "
msgstr "盘旋路径"

#: dcs_radio_menu.py:420
msgid "No tanker on station at the moment."
msgstr "没有在航的加油机。"

#: dcs_radio_menu.py:456
msgid "You have set Imperial Units as your preferred system of measurement."
msgstr "已将英制系统设置为偏好的计量系统。"

#: dcs_radio_menu.py:463
msgid "You have set Metric System as your preferred system of measurement."
msgstr "已将米制系统设置为偏好的计量系统。"

#: dcs_radio_menu.py:470
msgid "You have set Mixed Units as your preferred system of measurement."
msgstr "已将混合单位系统设置为偏好的计量系统。"

#: dcs_radio_menu.py:477
msgid ""
"You have set to display data in both Imperial and Metric System of "
"measurement."
msgstr "已将计量系统偏好设置为同时显示英制和米制单位。"

#~ msgid "Weather"
#~ msgstr "天气信息"

#~ msgid "Anapa"
#~ msgstr "阿纳帕"

#~ msgid "Batumi"
#~ msgstr "巴统"

#~ msgid "Beslan"
#~ msgstr "别斯兰"

#~ msgid "Gelendzhik"
#~ msgstr "格连吉克"

#~ msgid "Gudauta"
#~ msgstr "古达乌塔"

#~ msgid "Khanskaya"
#~ msgstr "汉斯卡亚"

#~ msgid "Kobuleti"
#~ msgstr "科布列季"

#~ msgid "Kolkhi"
#~ msgstr "科尔奇"

#~ msgid "Krasnodar"
#~ msgstr "克拉斯诺达尔"

#~ msgid "Krymsk"
#~ msgstr "克雷姆斯克"

#~ msgid "Kutaisi"
#~ msgstr "库塔伊西"

#~ msgid "Lochini"
#~ msgstr "洛奇尼"

#~ msgid "MinVody"
#~ msgstr "矿水城"

#~ msgid "Mozdok"
#~ msgstr "莫兹多克"

#~ msgid "Nalchik"
#~ msgstr "纳尔奇克"

#~ msgid "Novorossiysk"
#~ msgstr "新罗西斯克"

#~ msgid "Pashkovsky"
#~ msgstr "帕什科夫斯基"

#~ msgid "Sochi"
#~ msgstr "索契"

#~ msgid "Soganlug"
#~ msgstr "索干卢"

#~ msgid "Sukhumi"
#~ msgstr "苏呼米"

#~ msgid "Vaziani"
#~ msgstr "瓦茨亚尼"

#~ msgid "km/h"
#~ msgstr "千米时"

#~ msgid "Always use Metric"
#~ msgstr "总是使用公制"

#~ msgid "Always use Imperial"
#~ msgstr "总是使用英制"
